紅隧中的主角怎會怕寂寞

香港加油

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？